{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153721?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예천 미호안풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00に行われます。 チェックインとチェックアウトの時間は厳しく守られなければなりません。 予約した人数が変更になる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでなければ、ペットと一緒に利用することはできず、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにも入室と退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物に破損や紛失があった場合は、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償が必要になることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約の際、スパとジェットプールが利用でき、メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供されます。 プールや檜風呂もご利用いただけますし、客室予約の前に事前申し込みが必要です。 プール利用の際には注意事項を熟知し、檜風呂とスクリーンルームも事前申請が必要です。 バーベキュー場は電気グリルをレンタルでき、ペンション内に駐車できるスペースもあります。 さらに、ブルモン、川釣り、周辺の観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が変更になる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が変更になる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでなければ、ペットと一緒に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールが利用できますか？",
            "answer": "予約の際、スパとジェットプールが利用でき、メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールや檜風呂の利用にはどうすればいいですか？",
            "answer": "プールや檜風呂もご利用いただけますし、客室予約の前に事前申し込みが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は電気グリルをレンタルでき、ペンション内に駐車できるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "ブルモン、川釣り、周辺の観光地を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 476
    }
}